繼續5球熊過！

老美假突破！今晚就千跌 食住個勢攻落去！

老美點睇都未到頂喎

上面咁多蟹貨，會唔會咁好死放生呀？

我睇圖表就未到頂LO，你識讀心既話我就駁唔到你啦

邊度跌倒邊度起翻身

清識玩

一棍200點都可以打返落黎，就知淡友實力有幾強 聽日目標26000

聽日26000係基本 隨時話反台見25500